IZ*ONE 實力排行榜

我個人就比較注重Vocal>dance>Rap

但overrall既排行應該係咁！

1.彩燕
2.權F
3.宥真
4.彩元
5.椰奶
6.奈子
7.元英
8.仁美
9.珉周
10.柔理
11.櫻花
12.清純

不服來辨！

IZ*ONE 個人喜好排行榜

的確有啲係有小小偏心

嘈油膩唱歌最好
但係係剪輯造馬空降閪

唔好將唱得幾高KEY=唱得好

其實我唔覺油膩好聽..
淨係成日鳩嗌...
認真大把好聽過佢

真
我真B好聽過佢十萬倍

彩燕

珉周第一

注重vocal但係排柔理第10..==

show 前面試唱個首唔錯
不過是撚但
總之係臭格剪輯造馬空降閪

唔計樣既話的確係彩燕..

計埋vocal權F應該好過彩演wo

佢真係進步好多

其實聽得多佢把聲覺得好煩...平心而論
仲要首首都佢唱最多

我心目中同樓主差唔多
但元英賣樣既又點會高過仁美
雖然油膩係做馬同黑人憎
但實力又點會低過珉周

公道講句牙演穩好多...

邊隊主唱唱得最少

權F的確好好
但dance 彩燕 超太多班...
溝埋就贏少少啦
始終彩燕唱歌都幾好

睇女團消音合集出道首歌佢炒左幾次呢次CB唔知未有人做最新嘅女團消音合集

見到彩元個排名就知樓主公正無偏心

其實元英真係冇咁差既
話曬都同宥真Starship雙塔喎
油膩的確有小小偏心 唔鐘意佢

彩元被低估太多

柔理垃圾

睇咁少人留意Izone